加拿大班友又痴撚左線

今次928 929 有10個城搞遊行集會，基本上有人既地方就有集會咁上下，山旮旯到尾既st johns都有香港人行出黎，真係痴鳩左線。香港人，我地不孤單，唔會孤身行落去！

929全球抗暴
10.1賀佢老母

時代革命，光復香港
同場支持下澳洲佬

In HongKongers we trust
我地無鳩理由會輸

雖然海外手足係9.28 9.29出嚟 而呢篇係諗住10.1讀
但如果make到noise 可以之後再做文宣畀當地人睇
唔知幫唔幫到手

原po有文字版
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言